呢度有冇人打Mass Effect 3 Multiplayer?

我打開gold/plat，想搵人組隊

無裝打Plat

裝只係工具，最緊要skill

Turian Sentinel之類Tech Build打Gold都穩嘅
無Harrier用槍Build會撳到手腕勞損

你有乜槍先？

不如我add 你origin? 我id 係Susuia_sa

你打得耐咪有

其實仲有多唔多人玩multiplayer?

之前玩都入到場嘅 唔係死Game
近排上返Steam聽講多咗人

好多，呢排打gold唔洗幾耐就滿

打plat就難啲

Sliver包保有人

估唔到 以前好迷mass effect 1 to 3. 好surprise 今日見到呢個topic （仲要唔係平時果d 直播打機頻道）

啱啱開咗間Gold房試一試即刻有人入

見好似冇乜香港人玩咪上黎問下

原來都唔少人玩

啱啱炒咗場PUG Gold

去到wave幾？

我下次比個大腿你抱

我Origin ID：Susuia_sa，歡迎add我

10
高Ping好易中Banshee sync kill

呢個時間班美國佬上晒線好難唔lag wo

如果玩Turian Sentinel死L硬，完全冇得避

Base Turian無Dodge
不過Warp+Overload Shield Barrier同Armor都破到
Tech同Warp Combo都可以proc
套Skill Set太好用

所以話PUG嘅首選
不過要靠人幫你爆combo，如果唔係只能overload+warp=Tech Burst

Tech Burst打Shield以外無乜力
同埋會搶人Combo
好鍾意Fire Explosion嗰下轟一聲

隊友唔得嘅話惟有靠RHA兜圈跑慢慢磨

咁又唔會嘅，as long as個priming effect仲係度，你依然可以繼續爆埋佢

我鐘意Buotic explosion ，尤其係n7 fury，Bom-ba-bab to the end

Gold好多新手，好多時真係變carry，我試過一個勁厚臉皮嘅新手足足玩左六場，全場開波唔夠10秒就死，完全係零作用

Prime好似唔可以同時 只可以連住落？
Overload (Prime Tech)>Warp (Detonate Tech Burst+Prime Biotic)咁樣loop落去 好似係
上MeCoop成日見到用電彈嘅人畀人咒

竟然仲有人玩
之前wfh都係玩me3 multiplayer
完全skip mea

淨識用N7 destroyer加typhoon做炮台或用geth trooper噴下火(打armor勁快)
(其實係抽唔到其他人連Harrier都冇)

有冇其他職推介?